個人認為30號唔應該踩場

因為無理由得我地可以表達意見

唔啱聽唔好屌住 支持去又好 唔支持去又好都講一講

利申 非毛非分化

討論一下 推